有圖 有冇人用開吸塵機械人？

淘寶買左呢隻 本身都心大心細 怕部野on9 哂錢

今日用左2次 地下超乾淨 呢部係吸塵加抹地 好方便 不過水箱唔係最新電子控制水量 但已經好滿意 成個過程40mins左右 無卡路程 唔洗人手救機 買左999人仔 抵玩

無電自己回航差電 好撚正

肥絲BB

屌你殘體

連登仔無人用

咁平？你買邊個牌子？
我尋日買咗個， 1599人仔，科沃斯

有冇link？

朵朵s 你咩型號？我新年買有特價

自己Google 唔想比人話打手

買左個外國野
好貴

岩呀 清

用之前 屋企傢俬要整齊 四四方方 腳夠高 地下唔好有線 會纏繞部野反機

太貴 香港買返呢隻牌子 要幾千蚊 淘寶一千 款式又多

等多幾年買激光掃描 電控水箱仲爽

小米2000蚊，無論吸力定智能方面屌打其他雜牌，樓上買前又唔上網睇清楚比較，貪平果幾百蚊

樓主係咪on9,,你搽哂個盒牌子名做乜撚野

一早睇清楚

唔想畀人打手

算有俾佢吸下咁啦

告別人手吸塵

淘電器下下要用轉插
大陸兩腳插好危險又易鬆
插得唔穩插頭好易爆火花, 就算無火花成日reconnect 個火牛會好易過熱

拖板有獨立開關

Boom

用開小米個機械人

屋企都有用掃地機械人
以前唔吸塵幾日啲牆角一堆塵
呢家可以一、兩個星期先吸一次

之前淘寶買左個 成日吸漏好多位 半年左右仲自己打柴

而家轉左用屌米 係覺得幾乾淨 冇乜好挑剔既

有水箱，可以拖埋地？？

主要有兩種 有電控好d 可以控制用幾多水

小米有冇得拖地?

有埋地拖功能 嘅有冇好推介

等睇多幾單屋企火燭

第二代 叫 石頭機械人

btw屋企要整齊 地方大少少 地下無雜物同電線先好考慮

太貴 又太高

屌米有冇得濕拖

冇
我淘寶嗰個都有濕拖 但我覺得冇乜用喎

濕布抹一下咁 要好似人手咁左右抹就無了

嘩
呢部掃掃下會飛左上太空

穿梭時空